有冇人都係唔鍾意食蛋糕個忌廉

忌廉真係好難食
食蛋糕個時唔會想食個忌廉

唔健康 所以唔食
唔係因為難食

唔健康兼難食

咁係因為你食嗰啲忌廉唔係高級忌廉

屌 你唔食比我啦

食開royal級

手打忌廉先好味, 空氣忌廉狗也不屌